你地唔係以為淋病會為香港人好下話？

會唔會太天真？
仲有個班保皇狗都係一丘之貉

好多人見佢係女人(仔)
覺得佢愛民如子架